派伸縮警棍可能係愈來愈多麻包袋

首先麻包袋一定唔會對外公佈驚影響軍心甚至進化到全民麻包袋
但內部就實會同大sir講
大家留意到愈來愈多狗蒙哂面
就係驚俾人點相麻包袋接放工
而家派伸縮警棍好可能愈來愈多case d散仔開始詐型

推

唔知佢哋老婆仔女有冇警棍呢

幾時有得佗槍? 休班佗槍先有得吞槍自殺

諗多左，真係驚就唔會報葵芳果個出黎

有碌棍仲易認

總之有罪案+犯人有警棍=係休班警做

班狗葵芳站多自制一次之嘛，跟住多人留意就冇再造

我會用我枝私家棍

似係周街見到即興俾人打幾穫 有幾單向大sir 投訴 但又唔可以講出黎影響軍心 所以俾支棍你自己搞店

打佢老母

狗宿要人

如果0係犯罪現場有發現警棍，係咪代表兇器主人就係警察

其實唔係淨係麻包袋會多咗全香港市民一定多方面殷勤照顧佢哋同埋佢摯愛嘅親朋，創意無限

見到有人攞碌棍出黎就打柒佢

學黑警唔比被捕示威者講自己個名咁

其實係令到大家更容易屠龍拎素材
仲行山杖？不了

喂 賤渣 下次驚俾人接放工 不如配埋一人一個圓盾啦
都唔知邊隻人頭豬諗埋d屎橋出黎